好想唔開心

好想唔開心
好想唔開心
好想唔開心

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

巴打有我陪你

聆聽表關心

等我幫下你

屌你老母

thx

我好老豆老母好好呀

屌你老母個老母個老母

大家唔洗擔心我冇尋死念頭

因乜事唔開心呀？

咁做個乖的小寶寶啦

俾啲你

想做小寶寶食蛋糕

邊撚個bb

多謝曬

我愛你❤️

bb 乖乖